下屆特首唔一開始落cy鑊唔洗旨意順利施政

大好機會團結香港人、政黨都唔珍惜，無人幫到你